梁振英=金正日，林鄭=金正恩

梁振英=普京，林鄭=梅德韋傑夫

2個人每人5年,5年後交換做

無限loop

689=老毛，淋病=林彪

689=老衲，淋病=貧僧

一個6，一個9，大家互含

老冇認同